水警自殺單野好多疑點?

呢單野好多傳媒有報, 但如果睇曬既話, 就發現好多出入, 唔排除係我多疑, 不過烏犬而家冇人信:

1. 有冇病?

星島話有癌魔折騰, 其他報導冇提, 仲要失更, 真心一問癌魔折騰既POPO仲要番工咩?

2. 燒炭架車唔係事主, 烏犬話冇可疑

死者姓何
涉事私家車登記車主為姓梁男子弟(即係唔係佢老婆)

東方記者點解會提呢樣野? 良心HINTS? 別有內情?

3. 有冇遺書?

文匯就藍屍MODE ON, 咩都關佔中事, 可以不理

東方:有檢獲遺書
文匯: 未有檢獲遺書

4. 佢老婆有冇到現場?

何兩名男女親友接獲消息後，到場了解情況，兩人均神情哀傷。

兩名男女親友係咪又係臨記? 點解冇寫佢老婆黎?

5. 屍體正確發現地點?

牛潭尾三十三號一個露天貨倉庫的場主，發現相識的何警長

有地盤保安員在落馬洲石湖圍路一處山路

差好遠啵!

以上只係我歸納各報導所得, 未知真相, 求神探出手

連登神探又有案可以查

神探召喚

報夢巴

新方向 開返10個post洗版先

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

又唔係有核彈留低 死左唔抵可憐

唔好再嘥時間做依啲野啦

有可疑都唔撚好幫狗查等佢死得不明不白

又有核彈

如果係白警想告發一D 事又被人自殺呢？好似徐步高呢？好相信警內有唔少警唔据721 831既事，特別係831解放軍打死手足，直播有警屌速龍話：比你地班友害死！

5洗查
係麻包袋

拉

警察連自己友都殺，唔怪得冇白警

一辭職即死,
難保遲d 移民就死,
出國又死
根本唔會知道自己幾時被懷疑

查清楚d,
讓黑警活在恐懼中仲好過死得不明不白

WFC

唔查咪好似文匯咁囉

因處理示威壓力大

講到黑衫迫死佢，你想幫藍屍上彈？

wfc

黑警藍屍冷處理

WFC 果D係要配合?

水警執浮屍時發現左不可告人既秘密？

大家打算點查？係唔係睇住篇新聞會有綫索？

咁告唔告發到丫?
告唔到就摺埋喇

其實點解會係車燒炭？係車自殺唔係通常將條死氣喉駁返入車入面用膠紙封窗咩？

Any肥，睇黎有人知太多野想洗手唔撈都唔得，咁3萬幾個差佬點過世？

架車唔係佢既
點著車呀